# Webpack Inicial #

Este es el proyecto inicial para crear aplicaciones utilizando webpack.

### Notas: ###
Recuerden reconstruir node_modules:
```
npm install
```

Y para construir dist, recuerden:
```
npm run build
```